吉野家配湯，茶，汽水 邊個最唔抵

利申 唔會叫茶

消費者角度: 湯
公司角度: 冇分別,成本一樣咁低

唔飲汽水

唔飲味曾湯

所以揀綠茶 去膩

汽水
一支可樂氣+水
成本2蚊杯

一定唔洗2蚊

一蚊都唔洗

我都係

夠膽死講2蚊 學生哥何其多

其實三樣都好貴，真係賣一杯蝕一杯

三樣都鬥得難分難解, 打和啦!

好似3-7毫一杯

又無話抵唔抵嘅 都係自己中意飲咩就飲咩架姐
水夠抵啦唔洗錢呀又唔見你講

啲汽水冇氣

茶

計埋舖租俾佢 差唔多啦

唔爭氣 笑咗

仲以為係1Q題

瞄準瞄準

瞄撚準未

你個夾壞左呀

夠膽死笑人學生哥 新會員何其多

一罐糖漿+氣10kg 賣200幾蚊
10kg糖漿可以沖到幾杯汽水

剩係冰底都要兩蚊啦

自膠 打多左0

有聲